到底尖沙咀龍城大藥房有咩買？

點解次次經過都排咁長龍

龍城大藥房係香港島既首都

啲大陸人係唔係想入去搞港獨
中共快啲整治下佢

龍城大藥房係新既九龍城寨

咁啫係賣咩
得佢一間排到咁

藥、護膚同化妝品都有
平過岀面專門店買

龍城大藥房入面嘅大麻多到冇得比

下 係咪次貨嚟

褲袋痴肥 賺爆我d 名牌

入去見六大富豪